有無人同我一樣呢幾日都係咁自動登出？

如題

幾日前試過一次就無事

我呢三日三日都自動登出左三次

登出左入唔番
好彩電話長期login左
但電腦入唔到 明明ac pw都一樣 冇轉過